# Servidor

- RF01 - **Informações do(s) cliente(s) em lista**:
Manter informações dos clientes em lista. Tendo o mesmo um endereço IP e uma porta de trabalho para comunicação para com os clientes armazenados em uma pilha;

- RF02 - **IP e porta fixos;**

- RF03 - **Comunicador**:
Receber novos endereços e para informar.

#Aranha

- RF01 - **IP e porta fixos**:
Varre a sub rede em busca dos outros agentes, procurando identificar o IP e classifica-los;

- RF02 - **Armazenamento de Posições**:
Guarda sempre a última posição e busca a próxima quando responde;

- RF03 - **Requisições recebidas**:
Responde a primeira requisição e na seguinte não responde;

- RNF04 - **Infecção**:
Em nenhuma hipótese pode ser infectada/morta.







